外交部趙立堅：英方試圖把大批港人變成二等英國公民，中方表示強烈憤慨並保留採取進一步措施的權利

英國政府將於星期日起實施英國國民海外護照BNO簽證政策，合資格人士當日開始可以在網上登記，預約到位於北角的簽證申請中心，提供指紋及照片，辦理相關手續，2月23日開始，可以透過手機程式提出申請。在北京，外交部表示，中方星期日起不再承認BNO作為旅行證件和身份證明，並保留採取進一步措施的權利。發言人趙立堅說，英方試圖把大批港人變成二等英國公民，已經徹底改變原來中英諒解的BNO性質，嚴重侵犯中國主權，粗暴干涉香港事務和中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方表示強烈憤慨，堅決反對。

From: RTHK

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！

外交部好嬲好嬲

怕撚咩，香港人預左攬炒

做二等支那公民同二等英國公民真係好難抉擇 。。

我睇緊d咩

又話中英聯合聲明係歷史文件?
又干涉英國內政

又話唔鍾意就走，人地走去做英國二等公民，唔做香港人你又嬲豬，但又唔比人係香港有反對聲音，精神錯亂到一個點

講到好似英國強迫人過去做二等人

我唔撚係中國人

係將二等香港人變成一等英國公民

支共講野俾d邏輯好無？
一味淨係識指鹿為馬

有心移民嘅，特衰護照都移到啦，咁係咪又唔認特衰護照呀？

好多人想做二等公民都冇得做

屌你老母而家香港人係香港公民都唔係啦
票都冇得投呀
三十萬人可以選到幾多個MP 出黎

屌你啲反制措施全部都係掃鳩香港人出氣,夠薑就搞鳩英國佬啦屌你老母

既然香港人都唔聽你話既
咪由得bno既人走囉

都唔知做乜9

係要迫人留係到又迫人做中國人做乜9
CLS

香港人係香港都係四等公民

個headings點解唔係
大批港人情願做英國二等公民都唔做韮菜, 中方表示強烈憤慨

返學打交唔夠人打，就返屋企就打細佬妹

放心喎, 中國咁好, 一定冇香港人走架喎, 你咪由英國佬扑爛自己隻腳囉